如果香港抽重稅，中產會點？

車稅300%
空置稅一間每月3000hkd
利得稅50%

你覺得無可能？
政府要回血

煙稅150蚊一包

政府要充公你全副身家都得
佢有槍你冇

當庫房冇錢就有可能。
不過真中產 要走既，可以好快，怕咩。

習近平新時代中國特色社會主義係高稅同時又冇乜福利
香港遲早會係

95%人成功介煙，

公屋收市價租 & 上市

會走上最前綫

上面係咪股票左都要抽稅？